原來係街叫人救助非洲兒童，保養動物d人可以10幾萬一個月

舊同學撈開倫敦金，之後冇做，見到佢做叫人捐款，以為洗心革面，咁有愛心 原來佢一個月揾成10幾萬

old news

不嬲食水好深

每單抽水，又行政費個啲

真正去到有需要嘅人唔知有幾多